同男友（又）陷入冷靜期

本身平時唔鬧交大家都好sweet😭咁樣令我更痛苦⋯⋯

搵個岩嫁啦

一年就咁樣

有冇人有經驗分享下😭😭😭🙏🏻

點解我睇完啲描述覺得樓豬豬可能係嗰種好撚煩嘅人

冷靜期 冷靜完就更冷靜

兩個人 鬧交好 都應該係 情緒發洩完 要平復返

冷靜期 真係應該係 真係去到好嚴重先用

好似你咁 半年整一次冷靜期

明顯兩個人 性格 行為 磨合唔到

你地都好後生？

人大咗 經歷多咗 其實諗法都成熟咗

咁可能你兩個性格 諗野方面 好唔同

同你情況差唔多，由5/10冷靜到依家
尋日終於忍唔住搵咗佢，但都係無覆
我又係d好心急嘅人，成日話識反省但好似都無乜變
但係差唔多成個月，都諗得好清楚
知道自己有咩問題
但係我再chur佢真係得反效果
同埋我都唔想分手
所以諗住比d時間自己冷靜，真係去改
希望有改善，仲可以挽救

一齊咗3年幾
同佢嘈係因為我好多個人嘅執著，成日想獨立d，長大d
佢想幫我，但我都拒諸門外，仲要有比較心理
所以形成咗佢無形嘅壓力

我都唔知，我依家有去做gym
做親都無時間諗咁多
我諗佢實有方法睇到你改變
或者當佢約返你個時都會feel到

所以我覺得真係要用好多時間先可以調節自己嘅心態
我依家有d反社會人格，我收埋咗自己
3日無返學無返工，仲要deactivated ig同fb ac

我都係啊，之前出去發夢都有關心我，但今次無

之前無乜點嘈，就算嘈都1月內無事，係呢4個月成日嘈

其實社交媒體好煩，成日都睇到好多負面野，所以想自己嘅世界靜下
我諗佢要知唔難，我所有野佢好似都有方法知道，更何況我覺得佢可能無興趣知

我20

係啊，因為社會
佢都有講佢諗法，一路我都比好多無形嘅壓力佢，所以頂唔順

感情問題，咩年紀都有架啦
我初中個時都有，但係呢個男仔對我真係影響最深，有d覺得可以過世

8成機會，我知佢性格係冷靜就真係需要時間冷靜，佢無block我

可能我地都太著緊另一半，所以先逼得對方太緊，成日做錯

好想飲返杯

我就嚟生日，冷靜前佢話個日會搵返我

可能我唔識愛一個人，將自己嘅理想格硬放係佢身上，但係無理過佢意見

慢慢嚟 時間好快過 同埋依家唔係香港會好好多